呢條老嘢後生個樣都唔差

佢以前個樣ok架，啲歌又好聽，首首都係經典

除咗成隻狗咁都冇咩可以挑剔

垃圾post

後生果時都咁老

你又啱嗎

咩品種先

呢啲叫成熟

天邊一顆閃星星海邊一顆閃星星❤

哈巴囉仲洗問

默默靜臥著閃爍不停❤️

戇鳩,一副契弟打靶樣，由細到大都已經唔覺呢個撚樣“幾好樣”，張國榮，陳百強呢d先叫靚仔/有型, 連蔡楓華後生都好樣過呢個撚樣

無養狗唔識

果代垃圾明星如果出世遲少少，屎都無得佢食
果個年代唱K水平，不停翻唱日文歌都紅得起

我聽佢啲歌大㗎

蔡楓華後生幾正..

我都係我哋超夾❤️

我老母係佢超級fans
我都細細個就聽佢歌大

但哩件事我媽已經丟晒佢所有儲咗幾十年嘅cassette帶同CD

樓主係咪4,5,6張野學人上連登

如果佢呢個年代出世，樂壇唔洗死

最鍾意佢咩歌❤

咁浪費 早知送比我啦

唔話你知

80年代個啲全部鍾意❤️

佢乜水呀，冇乜印象

補圖畀CD-ROM 睇❤️

校長都唔識

最鍾意愛的根源❤

我都鍾意❤️呢隻大碟好好聽😍

變左癈老好耐

用譚伯小卡同你換itzy小卡點睇

講堅架，真係成袋

Feel到佢好心痛
但都真係好欣賞佢識分是非黑白有良心

但我冇itzy小卡

拉

睇見都心痛💔
雖然你媽媽而家唔鍾意佢個人
但牙倫啲專輯係無辜架😭😭😭

譚伯真係好屈機
紅白都上過❤

睇返哥哥d相無得輸

呢條撚樣

個陣超正喔❤️

奶共狗 不了

佢個腦壞咗呀

屌你老母
舔共咪變樣衰囉
拉

仆你個街 日日幫奶共狗漂白 又成日出cctvb野 block得

同全盛時期既哥哥仲差好遠

點解佢後生啲相都有浸老餅味

所以我先唔拎Leslie 出嚟比

屌你老尾呢條奶共狗都吹奏
貼返囡囡啦柒頭樓主

我個名你啱唔啱？

作為一隻狗黎講
都係樣衰

得第一張ok，其他都唔撚掂

最重要係快撚落地獄

以前都唔靚仔又矮
個樣少少貴氣都冇
點解可以紅

痈d似呀源

唱歌好聽就得

天望透了千秋世代
就算是誰漸老也下台

杜文澤而家老咗都靚仔過佢啦

臭雞不了

愛與希望 又偏偏不息萬載
流向每一點生命更可愛

她不臭不是雞

其實後生個樣都係柒

呢張好似幾型

佢後生個時超多fans

狗隻

樓主眼光幾....特別

Is but

哂鳩我data

奶共，不了

請尊重女性

好撚柒，完
拉

Leslie 好靚仔

認真啲歌ok
但個樣同人真係好俗氣
利申：佢既年代但我係哥哥fan

哥哥先係出塵脫俗

中肯

出post吹奏哥哥啦❤

抵比牙榮屌打

80年代佢最紅果陣其實都3X歲

垃圾post，張國榮先可以稱得上係明星ok?

唔吹奏過世嘅人❤️

我老母以前又係佢fans 依家佢都

其實兩邊fans到而家係咪都係對立

屌你個老母啦

咁樣衰

垃圾都要吹奏⋯⋯

成個南亞仔咁邊忽靚

係

咁嘅垃圾post 上熱門，屌垃圾嗰啲又幫手推用下腦啦咁多位

似once vs blink
定army vs exol

唔需要，佢係我哋心中，默默記住同聽佢既歌，睇佢既戲就可。

Army vs exol

龍虎豹好睇好睇，但係又鬼貴

太破費 各路鹹濕仔 不要沉迷

緊係

以狗樣黎講無唔錯

講真佢係邊個？

你00後？

柒頭一個

狗黎講唔差

雞蟲校長

呢條垃圾都有人吹奏

全黑牙倫

90後唔識嘢

真心覺得都幾樣衰下

港英同奶共既分別

人狗不分

樓主五毛 拉

你條青瓜又分化我同連登仔

當牙倫睇到呢個post嘅留言：

拉啦屌

而家咁嘅樣就不了

B哥哥濕身透視

真心覺得與其丟
不如放咗佢
拎筆錢資助手足

我有同老母講出面哩袋嘢有價有市
佢一句覆我話：「唔想害人」

型到

呢個時代仲有邊個會收牙倫啲專輯

成個大陸賊咁都叫好樣，on9樓主返富士康工廠搵啦

我以前都吹奏過佢⋯⋯

之後點.....

其實譚詠麟後生都幾靚仔。。。

利申 牙榮首席打手